［公投］有無人同我一樣好憎楊岳橋

有
無

唔死就無得over

分化post，黑名單>拉

見佢一次就想打7佢一次

分咩化？
憎佢就憎佢啦
香港人民智開下得唔得？

憎都憎白頭佬先

有人會唔憎佢？
當年投佢唔投梁天琦嘅人
好好跪玻璃

當年仲係和理非佔大多數
佢地好buy佢依種人, 官仔骨骨又係專業人仕

利伸: 投咗天琦

司法已死，銀紙已袋，dead body is very much alive

over my dead body!!

完全正確！
嗰時仲要講天琦介佢票！
而家仲日日嗌光復咩咩！Shame 唔 shame

憎無問題 初選唔好投囉
但初選投贏唔該合作翻正選投佢

唔認同佢講嘅嘢但係未去到憎佢

好撚憎
總之初選投本土
一票不投omdb

咁又唔好老屈
佢只係講大局為重

咪就係
Chok 個樣，專登對鏡頭
好噁心

講還講唔好貼圖

希望初選後永遠見唔倒佢！

利申：支持阿布太雜貨

初選唔係比人用黎內鬥架